啱啱買咗部新電話自用,諗住聽日俾個驚喜條女

係用佢張信用咭碌架

哦

嬲咗

食拖鞋飯？